Лабораторные работы
===================

Правила
-------

* Каждый студент размещает свои работы в каталоге со своим именем на
  английском языке.

* Каждая работа должна находиться в каталоге, имя которого
  представляет собой номер работы.

* Все работы должны быть быть написаны в рамках стандарта C++ 03.

* Сроком сдачи работы является дата отправки Pull Request.